---
aid: 9025
zid: 523028
title: "电喇叭，话筒，留声机这些东西在1638年之前可以生产吗》"
author: 真红骑士
date: 2013-12-22 13:41:58+07:00
lastmod: 2013-12-22 23:20:00+07:00
---

真红骑士 于 2013-12-22 13:41:58 发表了：

符有地现在应该跟皂班的兄弟练了一手好鞭法了吧,是不是硬挨给符有地弄个庞克发型,染的乌七八糟,身上订满铁钉,在浑身上下弄满刺青,每天按照陈队长的计划练肌肉

劳改营逼仄苦闷的生活即使是身处高位的符有地老爷也不能忍受。符老爷渐渐地开始喜欢上某个元老带来的重金属音乐，尤其喜欢在手下残忍惩戒不听话的奴工时播放这些骇人听闻的音乐。很快这些音乐伴随着符老爷的威名传播了出去。

==============================

想把这一段加进同人里，想知道电喇叭，话筒，留声机这些是不是可以造

---

小白之友 于 2013-12-22 13:55:06 发表了：

留声机肯定没问题，电喇叭和话筒不知道。

---

毛毛毛毛虫 于 2013-12-22 14:19:12 发表了：

如果是小批量造可以。只能用电子管。或者船上也可以带上个几百吨的半导体元件。

---

isdily 于 2013-12-22 22:44:38 发表了：

话筒应该没问题，1880S 记得都开始走入军队了，美国在 80S 开始逐步覆盖大城市，临高应该能做到，就是最大电话通信距离可能不够大，几十公里吧，等增音机弄出来就能越洋了。

---

真红骑士 于 2013-12-22 23:05:30 发表了：

> isdily 发表于 2013-12-22 22:44
>
> 话筒应该没问题，1880S 记得都开始走入军队了，美国在 80S 开始逐步覆盖大城市，临高应该能做到，就是最大电话 ...

几十公里的话覆盖济州岛，本部和几个分基地，大世界及周边，各自的范围足够了

---

isdily 于 2013-12-22 23:20:11 发表了：

增音机好像是 1890S 的技术，最迟不超过 1900S，反正一战前已经有增音机了，临高努力一下，应该能搞出来，无非是体积更大，重量更重罢了。增音机好像要用真空管。

---
